玩咩都好 最緊要唔好比人捉

冇比人捉先可以玩下一場明唔明呀

唔可以比人捉
下場玩屎都比你玩!!!

犬出沒注意

agger

要做到愈來愈少人被捉

正確 一定要明白呢個道理

前線手足只需緊記兩點
1.不被捕
2.不要忘記第1點

正解 長有長玩

拉左好多個啦。。

推

無錯唔好戀戰

要更加小心更加靈活
敵犬都係一直進步緊

Reply

唔好比人捉呀

狗一黎就退 有機會再眾
冇必要硬食呀兄弟 Be water

不被捕